盧偉聰：每次有警察同事被捕都傷心

早前有警司涉貪被廉署拘捕，警務處長盧偉聰表示不評論案件，但強調警隊對於貪污行為心痛惡絕，若調查屬實，必定會「剷除這些壞分子」。

盧偉聰在商台節目稱，警方對紀律操守十分重視，專業廉潔是警隊的核心價值，絕不容忍及姑息違法行為。他表示，由上世紀走過來，不容許有人破壞警隊辛苦建立的廉潔。

他表示，沒有刻意隱瞞警員涉及違法行為的數字，去年被警方刑事拘捕的警員共21人，另外有6人和3人分別被廉署及海關拘捕，強調沒有以職業區分疑犯，亦不存在手軟放鬆。盧偉聰又說，警隊中99.8%同事正直誠實，每日都辛勤工作，但警隊是社會縮影，與其他部門機構一樣，不時有害群之馬，但強調「一個都嫌多」，每次有同事被捕都感到傷心。

盧稱，警隊內部會加強教育及監督，希望同事不要容易受到誘惑，若有問題會嚴肅處理，以達到阻嚇警惕作用。

最好係
每次有同事被捕都傷心

即係警察拉左個賊你就傷心

休班警不能算警察…休班警。
休班警的事能算警察麼

咁應該傷心死

根本就係

咁咪冇人用

開心既高興既

捉壞人梗喺傷心啦，無得升職麻，用棍打就唔同呢，有退休金攞

咁佢應該冇一日會開心到

盧偉聰又說，警隊中99.8%同事正直誠實，每日都辛勤工作，但警隊是社會縮影，

至2016年12月31日，有33951個警察（包文職）
33951*0.2%=68人

但只係拉咗30-40個，仲有廿幾個黑警未被捕

幾時拉埋上庭俾假證供班黑警？
保證盧偉聰日日都好傷心

將就下啦 D數唔洗咁準既
大家和和氣氣

咁你呢世都唔會開心啦

唔該自己數下幾耐講一次
1. "警方對紀律操守十分重視"
2. "廉潔是警隊的核心價值"
3. "絕不容忍及姑息違法行為"
4. "若有問題會嚴肅處理"
5. "個别問題"
講親都係黑警出事, 聽得仲多過極醜惡句"香港D警察......嘻嘻嘻...."